剩係取消 放煙花 係唔夠

應該取消哂今個月既所有紅日銀行假 包括埋星期日都要取消, 等港豬知吓咩叫做慘情